《新聞透視》算唔算係cctvb嘅清泉

認同
不了

頂多冇咁油污既水.清泉?清條撚.

扮中立容觀
實質抺黑
清係邊？